單反相機mon維修

部單反機收埋一排
最近發現個mon仔四邊發黑
個mon仔得返中間橢圓形嘅位置顯示到嘢
想知邊度有得整返好？同埋預計幾錢？